想問邊間銀行係ok ? city？因為用緊匯豐想轉

因為覺得匯豐遲早會收皮